想養貓自己做奴隸，有咩要注意？

上網check過下
想問下衛生係咪好好好好好緊要？
仲有除左窗要整之外，屋企格局有咩要執執？

廚房啲窗 露台啲窗 一律封好
唔好比佢入廁所
做個負責任既奴隸 照顧佢一世
有愛心 有時間陪佢
有多餘錢帶佢睇醫生 絕育
唔好比人食既野佢食

點解唔好比佢入廁所既？

廁所咁多化學野 一黎危險
二黎啲水污糟佢都會照lam

一歲以下衛生特別要做足 幼貓好易病或者會食到啲菌
學下點幫佢沖涼剪指甲 唔好假手於人 有啲寵物鋪清潔做得唔好又會惹咗唔知咩病返嚟
你買定領養阿
買就要check清楚佢有無啲咩暗病

諗住領養啊，衛生每日keep拖地係咪唔夠？

受教了唔該晒巴打

我自己覺得啦
普普通通拖地 唔好有塵唔好有污糟野就ok

塵 大敵黎

塵依啲冇得避
唔係好污糟果啲就無問題

遇到啲濕鳩義工突登為難你既
記得大大聲屌鳩佢老母

就係1516諗搵唔搵義工，佢地好似好撚煩咁

唔係個個都濕鳩 信我
我領養2個主人都好順利
重好似係discuss到揾
fb都有好多

搵義工真係睇下好唔好彩同人夾人
上網睇到好多人有不快經驗
我自己就家訪一次
接左貓貓之後再家訪一次之後就ok
而家貓貓都已經養左十年 so far都好健康

如果怕麻煩或者唔鐘意俾太多個人資料人
我諗搵愛協果啲機構比較適合

但見愛協個網都好似話要搵你屋企人又盛

我都想有正職後養貓，但好怕離別

我都驚，會當左佢係屋企人一樣

會傷心架, 預左架啦, 但我到時會再領養, 幫得一隻得一隻, 流浪貓好慘架

我覺得, 最緊要佢在生時生活得開心. 生老病死冇得避既.